{"id":241,"date":"2023-12-08T20:16:28","date_gmt":"2023-12-08T19:16:28","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/web\/?p=241"},"modified":"2023-12-08T20:16:31","modified_gmt":"2023-12-08T19:16:31","slug":"la-odisea-1997-miniserie-tv-latino","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/web\/la-odisea-1997-miniserie-tv-latino\/","title":{"rendered":"La Odisea 1997 [Miniserie TV] [latino] [DVDrip] [Mediafire]"},"content":{"rendered":"\n<style>\n@import url('https:\/\/fonts.googleapis.com\/css2?family=Sniglet&display=swap');\n.row2{\npadding: 10px;\n}\n.table24{\n  width:100%;\n  margin:30px auto;\n  text-align: left;\n  border-top: 1px solid #0e0e0e;\n  border-right: 1px solid #0e0e0e;\n  border-collapse: collapse;\n  font-family: Sniglet;\n  box-shadow: 0 1px 3px 0 rgba(0, 0, 0, 0.4);\n}\n.table24 td,\n.table24 th{\n  background: #aaa url(https:\/\/i.postimg.cc\/FRbnGZ0j\/f2.jpg) repeat scroll 0 0;\n  padding:4px 10px;\n  border-left: 1px solid #0e0e0e;\n  border-bottom: 1px solid #0e0e0e;\n  color: #0d0d0d;\n}\n.table24 th{\nbackground: #34394D;\ncolor: #AEAEAE;\nborder-color: #0e0e0e;\ntext-align: left;\n}\n.frontimg{\n   margin: auto;\n   width:40%;\n   padding: 0 0 20px;\n}\n.img0{\n   width: 100%;\n   box-shadow: 0 6px 8px 0 rgba(0, 0, 0, 0.2), 0 6px 15px 0 rgba(17,17,17,0.8);\n}\n.tex01{\n   color:#969696;\n}\n.modal {\n z-index:1;\n display:none;\n position:fixed;\n left:0;\n top:0;\n width:100%;\n height:100%;\n overflow:auto;\n background-color:rgba(0, 0, 0, 0.64);\n}\n.modal img {\nposition:absolute;\nmargin:auto;\ntop:0;\nleft:0;\nright:0;\nbottom:0;\nmax-width:100%;\nmax-height:100%;\n}<\/p>\n<p>.modal-content{\n margin: auto;\n display: block;\n}\n.container1 {\n width:98%;\n margin:10px auto;\n}\n.img00{\ncursor: pointer;\nwidth: 100%;\nbox-shadow: 0 6px 8px 0 rgba(0, 0, 0, 0.2), 0 6px 15px 0 rgba(17,17,17,0.8);\n}\n.modal-content, #caption {\n  animation: 500ms fadeIn;\n}\n@keyframes fadeIn {\n  from {\n    opacity: 0;\n  }\n  to {\n    opacity: 1;\n  }\n}\n.video-container {\nposition: relative;\npadding-bottom:56.25%;\nheight: 0; overflow: hidden;\nbox-shadow: 0 4px 8px 0 rgba(9, 9, 9, 0.74);\nmargin:0 9px 15px;\n}\n.video-container iframe,\n.video-container object,\n.video-container embed {\nposition: absolute;\ntop:0;\nleft: 0;\nwidth:100%;\nheight:100%;\n}\n.linkz .ad1{\n  text-decoration: none;\n  color:#e56b44 !important;\n}\n.linkz .ad1:hover {\n  color: #4a4a4a !important;\n}\n@media only screen and (max-width:768px){\n  .table24 {\n  }\n  .table24 th,\n  .table24 td{\n    display: block;\n  }\n}\n@media screen and (max-width: 480px) {\n  .column6 {\n    margin: auto;\n    width: 70%;\n    float: none;\n  }\n  .frontimg{\n    width:100%;\n  }\n  .container1 {\n    width:100%;\n  }\n  .video-container{\n    padding-bottom: 63.25%;\n    margin: 0;\n    width: 100%;\n  }\n}\n@media screen and (max-width: 320px) {\n  .column6 {\n    width: 100%;\n    float: none;\n  }\n}\n<\/style>\n<div class=\"main\">\n<div class=\"row2\">\n<div class=\"frontimg\">\n<img decoding=\"async\" class=\"img0\" src=\"https:\/\/i.postimg.cc\/2S3H7mXq\/lo0.webp\" alt=\"Cover La Odisea 1997\" title=\"\">\n<\/div>\n<p class=\"tex01\">\nMiniserie de TV. 2 episodios. Tras la victoria en Troya, Ulises y sus hombres regresan a casa, pero el peligro no termina. Ulises provoca la ira de los dioses, ret\u00e1ndoles, y m\u00e1s a\u00fan cuando matan a C\u00edclope. Poseid\u00f3n, su padre, desea vergarse, y el regreso a \u00cdtaca de Ulises ser\u00e1 terrible y lleno de aventuras y de extra\u00f1as criaturas que solo desean acabar con \u00e9l y con su tripulaci\u00f3n.\n<\/p>\n<div class=\"container1\">\n<img decoding=\"async\" class=\"img00\" src=\"https:\/\/i.postimg.cc\/k5hTZhZ1\/lod1.webp\" alt=\"Cover La Odisea 1997\"\nonclick=\"onClick(this)\">\n<\/div>\n<div id=\"modal01\" class=\"modal\" onclick=\"this.style.display='none'\">\n<div class=\"modal-content\">\n<img id=\"img01\">\n<\/div>\n<\/div>\n<br>\n<div class=\"video-container\">\n<iframe src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/-vLLu_7eCW4\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe>\n<\/div>\n<table class=\"table24\">\n  <tr>\n    <th>Titulo:<\/th>\n    <td>La Odisea (The Odyssey)<\/td>\n  <\/tr>  \n  <tr>\n    <th>G\u00e9nero<\/th>\n    <td>Acci\u00f3n \/ Aventura \/ Mitolog\u00eda \/ Serie TV<\/td>\n  <\/tr>\n  <tr>\n    <th>Idioma<\/th>\n    <td>latino<\/td>\n  <\/tr>\n  <tr>\n    <th>Miniserie TV<\/th>\n    <td>2 episodios<\/td>\n  <\/tr>\n  <tr>\n    <th>Tama\u00f1o<\/th>\n    <td>1.36 GB<\/td>\n  <\/tr>\n  <tr>\n    <th>A\u00f1o<\/th>\n    <td>1997<\/td>\n  <\/tr>\n  <tr>\n    <th>Subtitulos<\/th>\n    <td>no<\/td>\n  <\/tr>\n  <tr>\n    <th>Contrase\u00f1a<\/th>\n    <td>Peliculas-245898<\/td>\n  <\/tr>\n  <tr>\n    <th>Descarga<\/th>\n    <td class=\"linkz\"><a class=\"ad1\" href=\"https:\/\/pastebin.com\/L7VvthJK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\">MEGA<\/a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a class=\"ad1\" href=\"https:\/\/pastebin.com\/9TCnTFQY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\">MEDIAFIRE<\/a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a class=\"ad1\" href=\"https:\/\/pastebin.com\/zBcLjLGk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\">GOOGLE DRIVE<\/a><\/td>\n  <\/tr>\n<\/table>\n<\/div>\n<\/div>\n<script>\nfunction onClick(element) {\n  document.getElementById(\"img01\").src = element.src;\n  document.getElementById(\"modal01\").style.display = \"block\";\n}\n<\/script>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Miniserie de TV. 2 episodios. Tras la victoria en Troya, Ulises y sus hombres regresan a casa, pero el peligro no termina. Ulises provoca la ira de los dioses, ret\u00e1ndoles, y m\u00e1s a\u00fan cuando matan a C\u00edclope. Poseid\u00f3n,&#8230; <\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":242,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_uag_custom_page_level_css":"","footnotes":""},"categories":[32,12,13,40,7],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.6 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\r\n<title>La Odisea 1997 [Miniserie TV] [latino] [DVDrip] [Mediafire] - gonzodescargaz<\/title>\r\n<meta name=\"description\" content=\"Descarga La Odisea 1997 Miniserie TV en audio latino. Disfruta de esta apasionante adaptaci\u00f3n del famoso poema \u00e9pico de Homero.\" \/>\r\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/localhost\/web\/la-odisea-1997-miniserie-tv-latino\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\r\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\r\n<meta property=\"og:title\" content=\"La Odisea 1997 [Miniserie TV] [latino] [DVDrip] [Mediafire] - gonzodescargaz\" \/>\r\n<meta property=\"og:description\" content=\"Descarga La Odisea 1997 Miniserie TV en audio latino. Disfruta de esta apasionante adaptaci\u00f3n del famoso poema \u00e9pico de Homero.\" \/>\r\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/localhost\/web\/la-odisea-1997-miniserie-tv-latino\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"gonzodescargaz\" \/>\r\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-12-08T19:16:28+00:00\" \/>\r\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-12-08T19:16:31+00:00\" \/>\r\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/localhost\/web\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/lod0.jpg\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"300\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"411\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\r\n<meta name=\"author\" content=\"zeta4\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"zeta4\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\r\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\r\n\t    \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\r\n\t    \"@graph\": [\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebPage\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/web\/la-odisea-1997-miniserie-tv-latino\/\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/web\/la-odisea-1997-miniserie-tv-latino\/\",\r\n\t            \"name\": \"La Odisea 1997 [Miniserie TV] [latino] [DVDrip] [Mediafire] - gonzodescargaz\",\r\n\t            \"isPartOf\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/web\/#website\"\r\n\t            },\r\n\t            \"datePublished\": \"2023-12-08T19:16:28+00:00\",\r\n\t            \"dateModified\": \"2023-12-08T19:16:31+00:00\",\r\n\t            \"author\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/web\/#\/schema\/person\/cc044bbb56a0815d6877307521ffa90b\"\r\n\t            },\r\n\t            \"description\": \"Descarga La Odisea 1997 Miniserie TV en audio latino. Disfruta de esta apasionante adaptaci\u00f3n del famoso poema \u00e9pico de Homero.\",\r\n\t            \"breadcrumb\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/web\/la-odisea-1997-miniserie-tv-latino\/#breadcrumb\"\r\n\t            },\r\n\t            \"inLanguage\": \"es\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ReadAction\",\r\n\t                    \"target\": [\r\n\t                        \"http:\/\/localhost\/web\/la-odisea-1997-miniserie-tv-latino\/\"\r\n\t                    ]\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"BreadcrumbList\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/web\/la-odisea-1997-miniserie-tv-latino\/#breadcrumb\",\r\n\t            \"itemListElement\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ListItem\",\r\n\t                    \"position\": 1,\r\n\t                    \"name\": \"Home\",\r\n\t                    \"item\": \"http:\/\/localhost\/web\/\"\r\n\t                },\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ListItem\",\r\n\t                    \"position\": 2,\r\n\t                    \"name\": \"La Odisea 1997 [Miniserie TV] [latino] [DVDrip] [Mediafire]\"\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebSite\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/web\/#website\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/web\/\",\r\n\t            \"name\": \"gonzodescargaz\",\r\n\t            \"description\": \"\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"SearchAction\",\r\n\t                    \"target\": {\r\n\t                        \"@type\": \"EntryPoint\",\r\n\t                        \"urlTemplate\": \"http:\/\/localhost\/web\/?s={search_term_string}\"\r\n\t                    },\r\n\t                    \"query-input\": \"required name=search_term_string\"\r\n\t                }\r\n\t            ],\r\n\t            \"inLanguage\": \"es\"\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"Person\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/web\/#\/schema\/person\/cc044bbb56a0815d6877307521ffa90b\",\r\n\t            \"name\": \"zeta4\",\r\n\t            \"sameAs\": [\r\n\t                \"http:\/\/localhost\/web\"\r\n\t            ],\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/web\/author\/zeta4\/\"\r\n\t        }\r\n\t    ]\r\n\t}<\/script>\r\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"La Odisea 1997 [Miniserie TV] [latino] [DVDrip] [Mediafire] - gonzodescargaz","description":"Descarga La Odisea 1997 Miniserie TV en audio latino. Disfruta de esta apasionante adaptaci\u00f3n del famoso poema \u00e9pico de Homero.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/localhost\/web\/la-odisea-1997-miniserie-tv-latino\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"La Odisea 1997 [Miniserie TV] [latino] [DVDrip] [Mediafire] - gonzodescargaz","og_description":"Descarga La Odisea 1997 Miniserie TV en audio latino. Disfruta de esta apasionante adaptaci\u00f3n del famoso poema \u00e9pico de Homero.","og_url":"http:\/\/localhost\/web\/la-odisea-1997-miniserie-tv-latino\/","og_site_name":"gonzodescargaz","article_published_time":"2023-12-08T19:16:28+00:00","article_modified_time":"2023-12-08T19:16:31+00:00","og_image":[{"width":300,"height":411,"url":"http:\/\/localhost\/web\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/lod0.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"zeta4","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"zeta4","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/localhost\/web\/la-odisea-1997-miniserie-tv-latino\/","url":"http:\/\/localhost\/web\/la-odisea-1997-miniserie-tv-latino\/","name":"La Odisea 1997 [Miniserie TV] [latino] [DVDrip] [Mediafire] - gonzodescargaz","isPartOf":{"@id":"http:\/\/localhost\/web\/#website"},"datePublished":"2023-12-08T19:16:28+00:00","dateModified":"2023-12-08T19:16:31+00:00","author":{"@id":"http:\/\/localhost\/web\/#\/schema\/person\/cc044bbb56a0815d6877307521ffa90b"},"description":"Descarga La Odisea 1997 Miniserie TV en audio latino. Disfruta de esta apasionante adaptaci\u00f3n del famoso poema \u00e9pico de Homero.","breadcrumb":{"@id":"http:\/\/localhost\/web\/la-odisea-1997-miniserie-tv-latino\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/localhost\/web\/la-odisea-1997-miniserie-tv-latino\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/localhost\/web\/la-odisea-1997-miniserie-tv-latino\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"http:\/\/localhost\/web\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"La Odisea 1997 [Miniserie TV] [latino] [DVDrip] [Mediafire]"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/localhost\/web\/#website","url":"http:\/\/localhost\/web\/","name":"gonzodescargaz","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/localhost\/web\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Person","@id":"http:\/\/localhost\/web\/#\/schema\/person\/cc044bbb56a0815d6877307521ffa90b","name":"zeta4","sameAs":["http:\/\/localhost\/web"],"url":"http:\/\/localhost\/web\/author\/zeta4\/"}]}},"uagb_featured_image_src":{"full":["http:\/\/localhost\/web\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/lod0.jpg",300,411,false],"thumbnail":["http:\/\/localhost\/web\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/lod0.jpg",109,150,false],"medium":["http:\/\/localhost\/web\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/lod0.jpg",219,300,false],"medium_large":["http:\/\/localhost\/web\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/lod0.jpg",300,411,false],"large":["http:\/\/localhost\/web\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/lod0.jpg",300,411,false],"1536x1536":["http:\/\/localhost\/web\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/lod0.jpg",300,411,false],"2048x2048":["http:\/\/localhost\/web\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/lod0.jpg",300,411,false],"post-thumbnails":["http:\/\/localhost\/web\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/lod0.jpg",219,300,false],"vt_blogging_thumb":["http:\/\/localhost\/web\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/lod0.jpg",109,150,false],"vt_blogging_related_post":["http:\/\/localhost\/web\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/lod0.jpg",55,76,false],"vt_blogging_widget_thumb":["http:\/\/localhost\/web\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/lod0.jpg",80,110,false]},"uagb_author_info":{"display_name":"zeta4","author_link":"http:\/\/localhost\/web\/author\/zeta4\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"Miniserie de TV. 2 episodios. Tras la victoria en Troya, Ulises y sus hombres regresan a casa, pero el peligro no termina. Ulises provoca la ira de los dioses, ret\u00e1ndoles, y m\u00e1s a\u00fan cuando matan a C\u00edclope. Poseid\u00f3n,...","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/web\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/241"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/web\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/web\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/web\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/web\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=241"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/localhost\/web\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/241\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":243,"href":"http:\/\/localhost\/web\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/241\/revisions\/243"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/web\/wp-json\/wp\/v2\/media\/242"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/web\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=241"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/web\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=241"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/web\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=241"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}